{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008710",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002034331?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 나드리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00にしてください。 ご予約の際、人数追加が必要な場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 特定のペンションを除いてはペットと一緒に入室することは許されません。この場合も払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合、その責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約期間が未確定により料金や料金表が間違って反映される場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 予約特典の中には、メゾネットタイプやお子様、幼児と一緒に利用する際の安全に留意するようにという案内もあります。 客室ごとにIPTVとWiFiを利用でき、バーベキュー場を利用してバーベキューパーティーを楽しむこともできます。 利用時間は午後6時から11時までで、炭とグリルを利用する場合は料金が追加されます。 バーベキュー場のご利用はご利用日当日の午前まで予約が必須です。 ご利用の際は火災にご注意いただき、夏には無公害野菜も提供されます。 常備薬もそれぞれの客室に備えられており、駐車はペンション内に可能です。 周辺には様々な観光地がありますので、お楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加が必要な場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "特定のペンションを除いては、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設や周辺施設の物を紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合、その責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は午後6時から11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には予約が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー場のご利用はご利用日当日の午前まで予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地がありますので、お楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 646,
        "QA": 437
    }
}